我哋要正名中大二橋之戰

全世界都唔會容許差人攻入大學
依家係六四屠城香港版
我哋對內對外都要正名今次二橋之戰為

六四屠城香港版

麻煩大家係國際戰線積極尋求國際關注

CU人 小心港共政府秋後算帳

推 1

入去retweet like reply
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

推 2

推 3

推 5

推

推 6

推推

推 7

唔好信黑警會撤
一日學生未走都未安全
求全城出動救學生

中大守衛戰

推 8

推 9

推 10

推 11

推 12

大學校內需要囤積大量物資 魔法元素

支持

推 13

準備向中大屠城呀！！！！

推 14

推 15

未打完
唔好信黑警會就咁撤退

推 16